9月24日 18:00 直播 「共同體」－924政治犯聲援音樂集會

「共同體」－924政治犯聲援音樂集會
日期：9月24日
時間：下午3時，音樂會將於6時開始
地點：中環愛丁堡廣場（大會堂低座對開，皇后碼頭遺址）

直播 link